An撚入，點解我用app回覆唔到

次次都話我回覆失敗，佢又冇update
我又唔知係咪自己部機有咩事
係咪要重新Download過

連尼住呀求你救救我
我好想以後多啲上黎呢度但又覆唔到
屌我要遠離高登

宜家用緊網頁版先開到post炸。。。。